對中文宣部入黎，我哋需要一條中共水準柒到喊嘅8.18天安門撐警宣傳片

如題，有三日時間，
要求：
1 柒
2 target 中國人而非香港人
3 盡量每格都要有8.18大陸撐警集會嘅訊息，必需包含日期同撐警

依家有三日時間開波
具體參考資料之一：低級紅高級黑
華為宣傳片

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

Push

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

push

唔好天安門
改為深圳東門

曲線香港人最叻

用呢啲口號都ok

犯罪學者沈伯洋警告：中國啟動資訊戰，不用出兵就能併吞台灣！

暫時都係唔好太過膠化呢 d 事
一係就做到真係有一大堆人信左然之後上街
不能夠太仁慈

東門易啲

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊